成個牛牛大陸網民都屌緊波叔

可唔可以舉報班大陸人違反國安法

大部分都係連登仔嚟

牛牛本身係香港人為主。老虎 微牛先係大陸人主場

連登仔 主場

我覺得7成大陸人

簡體字的